食橙食開3107定4012甜啲？

想甜就食中國橙啦
好唔好食唔係用甜去衡量

樓主都係問邊個甜啲姐

就算係同一個number都會有差異，冇話邊一隻一定甜啲